有冇人好似我咁一放假就hea

有時都想增值自己 簡單到話睇下一兩篇英文essay都好有幫助
但到頭來就係冇動力去做
一到夜晚又不停loop點解會咁
繼續玩埋隻horizon先

唔緊要啦 死港奴 做死佢岩啦

放假唔fing幾時fing

放假唔係攞黎hea攞黎放鬆？

放假都唔hea得....

個個都做港奴 ，唔通個個都想做港奴咩

儲低啲錢放假fing

有能力就移左民啦 你冇能力抵俾人淘汰啦

放假 - hea
出國旅遊 - 放鬆

做乜事

horizon好玩嗎?

不太好 有啲悶 可能係我一直做支線/探索啦

屌你老母又入嚟搞搞震

家陣放假都要進修先叫勤力

Yes

收嗲 木嘴 斬爆你

得你先發現到我用狗狗icon嚟排版
美觀得嚟又不造作 未指教

吳王夫Hi
專門扶你地呢班Hi仔

差